ios11 beta2 降ios10.3.2失敗

有冇人宜家係甘嘅情況？
升左ios11 想降翻10，但係降唔到又死左係叫你連接itunes嘅畫面。

目前，iOS11beta2直接降级到iOS10.3.2系统可能会出问题，虽然不会提示失败，但是降级后会无限重启，所以建议玩家不要直接降级。或者等待苹果修复问题之后，再降级系统。（此段資料是copy的）

甘你老母

降10.3.3先，再降10.3.2

全程dfu做（即喺黑mon，但iTunes 認到有iphone連接左）：
ios11 beta 2 -> ios11 beta 1 -> ios10.3.3 beta 5 -> ios 10.3.2 (呢個dfu直接揀回復就得）

所有os file 自己上網搵。
所有dfu 嘅restore 經 iTunes做 (按住option 可以揀指定os ver. file)

Good luck!

thank！